將軍澳手足比藍屍打到仆街呀 連登熱門一個post都冇

熱門做乜鳩呀 我知首歌好有意義

但洗唔洗成個熱門都係佢 仲有其他on9 post

行動 重要緊急post就冇曬 醒未呀香港人 純玩樂示威方式 林鄭怕你有牙咩

手足就死啦屌中[img]h悚足片中ttps://

其實你地知唔知點解連儂牆咁重要藍絲會咁驚呀
因為呢樣野將政治帶入社區呀

幫手推
【幫手推唔該】嚟到第三個月，大家更加唔可以鬆懈！！

唔夠人就影完走啊大家

幫推

fuck

唔夠人就走啦

推

Pish

一定要起佢老母底 咁撚臭寸

Btw手足都要識判斷情況 一丁友就離遠小小影

各位手足聽日見！

Push

出面啲博命做野 有啲人就開始放鬆

大家訓醒未呀

pish

推！仆街死藍絲

同佢嘈做乜
由佢搞囉
明知黑警唔會拉藍絲

都話唔好硬碰，好似太子站外咁有佢清，然後再貼過
呢班僱佣兵無血性，唔好損兵折將

手足有無事
傷成點
藍絲無性的
持住報警會無事
真係要組織自衛隊
試過拍片比藍絲打

同埋拍片唔駛特登揸住電話出黎，放入恤袋就得，慢慢行一定影到

push

樓主講得岩

Push
914天水圍親子祈禱會
915 維園中秋綵燈會
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！

連儂牆戰線受襲！唱歌連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14 @Template End@

黃絲表示我們會繼續以相機及出言恥笑及咒罵既方法來擊退阻止及感化藍絲 繼而贏得民意 然後唱歌慶祝

屌你

915

嘉年華完就做實事喇！班藍絲而家多左行動 又有組織性

cls又係死何妖

痴線，公然打人

尋晚我痴咗幾十張，
今日下午就冇晒

推撚爆去！！！

好似有手足打佢地？

講撚左
狗唔會幫我地
人少就走
人多就私了 再走
唔好圍佢地 鬧佢
宜家 藍絲,狗,軍政府一家親
係佢地眼中我地係敵人

我地一齊再痴過
折一貼百

仲拍咩片
行過一人一嘢hit and run就散啦
睇住人撕仲要被人打

推
咪撚再講首歌

琴晚痴完
今日朝早已經冇左

影完就走唔需要守

推。

五大訴求缺一不可
不割席不篤灰

禁港紙禁美金

唔好再捉鬼
唔好再捉鬼
唔好再捉鬼

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登youtube

文宣最重要

831必須放大

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

我冇野講(被捕後對黑警及父母及其他人，除左你既律師)，我要見律師，我要入醫院，唔簽任何文件，無權叫我解鎖電話

最好俾人拉，就入醫院！

屌

914 天水圍 3pm+愛丁堡2pm

915 （國際民主日）
英領集會12pm+ 銅鑼灣2:30pm

五大訴求 決一不可

啲仆街廢老收錢打人
警察就當睇唔撚到
屌你老母死全家啦你地

佢地每日朝早開工

垃圾藍絲

都話左藍屍而家好有組織，成班仲起度打飛機

唔夠人離遠拍，唔對路走
夠人吊撚死佢地

藍屍報應大限就到

推！

😠😠😠

還拖？

一定要打撚到殘廢，往死裏打

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

將軍澳無勇武仔仔？

何妖唔死真係冇用

唔夠人要走
唔記得毛主席講乜？

夠人既話希望下次新聞係手足打到藍屍仆街

垃撚圾屌你老母，成日屌人打爛死物嘅撚樣，最撚暴力

Push！唔好單拖！

商場唱歌舒服開好難返轉頭

黑警

單拖?

又係何老妖 屌！

從來只有藍絲暴力

Cls 佢地影相就圍住
我地影相就比人打 好撚賤

打完人唔會有後果 無法無天

仲屌？埋位啦！

推啊屌

要吹雞講聲

人多就贏
人小就走

最底個張又大波man?

Diu
打柒佢地

吹夠人先還拖啦

推，啱啱先見到，力推

係弱勢就唔好硬碰硬⋯⋯
既然佢地有宣傳
我地就係佢地搞事前有2個做法
1. 洗地
有咩會上色既嘢
令到佢地
2.聲東擊西
有太空機既朋友
係佢地開閘前15分鐘
報狗話有老人家俾後生仔包圍
班狗大概都差5多時間到

何君堯個死仆街一條毛都冇少過

班籃屍個個都熟口熟面，來來去去都是同一班人

唔使硬碰啦講左幾多次
撕一貼十
要講幾多次

打到爆晒缸

屌有無手足去私了佢地

我覺得係痴文宣嘅手足比較少，
我成日想像如果唱完歌嗰千幾日，
每日拎住十幾張文宣四圍貼。
藍絲一定撕唔走。

都係和理非被人打架啦
佢禁鐘意左膠抵撚死啦

小不忍則亂大謀
真係要冷靜
君子不立危牆之下

勇武出動

你講啊 佢地成班唔洗返工 隨時撕得越多越多錢收

有冇人組隊還拖

藍絲正仆街

我覺得係痴文宣嘅手足比較少，
我成日想像如果唱完歌嗰千幾人，
每人拎住十幾張文宣四圍貼。
藍絲一定撕唔走。

夠人都唔敢打返轉頭架啦 我地咁撚廢

所以淨係識圍對家係唔會驚

Dllm

幾時扔屎蜢呀?再差用咖啡扮屎都好?再再差同我現場出入口倒水蒸撚到班扑街中暑呀,好唔好?

全香港得食環署有權清理連儂牆，連警狗都無權撕走，所以班藍屍係犯左法架

推 鄉黑味濃

對家一步一步咁壓逼緊我地
係時候做返d野

點解仲比人撳住黎打

千幾人，
每人十張已經一萬張。
撕撚到佢入土為安都未撚完

點解d 藍絲d 樣 個個都咁面目可憎 一睇就知唔係好人 真係好癲

push
915見

仆街

同意
人數唔夠對面多
還完擊要即走

因為黑驚完全企對家
分分鐘全部休班驚黎 有棍

夠人就私了

未有手足就退一退

何妖

推呀

強水

證明連儂牆係有效嘅

藍屍仆街死！

so true

屌佢老母

屌你老母

真 每次行過都有叔叔伯伯停低睇
我嗰區係建制議員日撚日揾「義工」清 搞到冇五六個人都唔敢痴連儂牆

私了！！！要人！！！

屌，無人推?圍完爐未?

成班拎武器打柒佢地再即跑啦

起唔起到底？
老老實實呢啲真係要hit and run
打完就走
唔好墮入群眾對群眾

如期唱歌不如一齊做文宣仲好
或者唱完一齊去痴都得

香港人肯用武力保衛家園未？

搵人殺咗何妖

仲係度唱歌

【終極核彈】《願榮光》之後－成立海外臨時民主政府

《願榮光》之後。。。
天滅中共 平反六四！

海外臨時政府 自由香港
FREE HONG KONG

讓這攬炒旗隨風飄揚！（logo已獲攬炒巴授權使用）

人哋北韓都做到 香港唔係做唔到呀嘛？

中共已經決定企硬，連溫和到咁既五大訴求都唔會接受。咁呢個政府仲有咩面代表人民

擇個好日子揀個好地方，設立海外臨時政府

目標係「要使國際社會廣泛相信港共政府為非法政權，爭取外國政府支持，替天行道，天滅中共」
「因應警察濫用暴力+濫捕事件於國際組織上追究」

最後「推動香港進入real autonomy 嘅時代」

因為而家我哋已經無嘢可以好輸，如果我哋就咁俾場運動完結，最後受害，被批鬥，被清算係每一個真。香港人。前線於是，和理非也如是。警察已經將文革係各中小學重演，唔駛好耐就會到其他界別。

黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
黑警罪證 31/8更新版

批藍屍仲係手持鐵通打人, 話人暴亂, 但最暴力係佢地, 尋晚無藍屍及黑警係好安全, 今朝藍屍就成團攪, 連咁少既文宣及裝飾都唔去接納, 只會破壞一樣係犯法..., 影哂樣全世界都會知你地既惡行

下次影完上tg又好連登又好即刻吹雞落去打啦
一個人唔好亂黎啦

記得hit and run
不要hit and stay

推 撕都算 打人係乜事
好嬲呀成日都係咁 我地打就俾對家甚至自己人屌暴力 對家打我地就話抵死

關注有乜用
三個月以來 因連儂牆受重傷既人都不少
普通傷既不計其數
人地招數得一：出爛仔惡曬咁打
香港人就企定定任打丶左膠話唔好打報狗

你希望有乜新景象

理得對面講乜，打撚左先

左膠快啲落去幫拖啦

阻膠再阻就打埋佢

將軍澳既街坊左膠之前放走一件
睇佢地肯唔肯保住自己個家
我同意對方使用武力後還擊 即係而家咁

推呀屌

真

推
唔好再出嚟齋唱

咁耐以黎都係藍絲打到黃絲仆街 然後港共宣傳示威者暴力
屌你老母不如真暴力

組團還拖
一兩個人就唔好嘈
多人先打

識得要人放低一手一腳未 ?

有無手足落去幫佢地沖涼

up

上網點幫 咪又係話好嬲好嬲 跟住又比人打

痴線！！又打人！！

真係好嬲呀diu
貼文宣一定要幾個手足一齊組隊貼
玩快閃，貼完即走
我見到之前有post話貼喺地鐵廣告、車廂係唔錯做法
大家唔需要守牆，撕一貼百就可以

推 打佢老母

藍屍最撚暴力

pushhhh

1:組隊追擊佢地 幫派式武鬥

2:係屋企涼冷氣 格一日組隊落去痴過新野

秀茂坪都有

凌晨5點曉光街暴徒拎鋸拆連儂

我地都要學藍屍 組隊行動

比人打夠未呀
藍絲又打又斬又漒水

幾時全港清潔佢地呀

喂大哥識唔識還拖

相信要比d警嚇藍絲佢地就唔敢出黎

呢場運動係咪壽終正寢？

915 東角見

識還拖未

佢地要抹去痕跡

少人私了
多人走

講明hit and run
拆一起十咪算
係要企係度俾人打

如果人權法過唔到，一粒雞尾酒掉入去啦

屌佢地老母

推 打爆佢老母

推推推 撕一貼百！！

連儂手足真係要組隊
對家都組啦 我地唔好再單拖
—————
大家幫手推行動post啦
善用不推文回覆

914愛丁堡
915港島啊

一係唔好去 一係打柒佢 閃水

呢D事實在太多..

手足唔好守
我會陪你地貼番
幾多次都貼
最緊要唔好受傷

齊齊去重建

其實有咩好影，都唔知係咪香港人
影完好大機會起唔到底
你又唔係要認住佢打佢
仲要比人打返轉頭

佢清你咪走 剷得咁撚乾淨唔係唔貼新野掛

守連儂牆成本高風險高
起絕對抵玩過守

大家記住，以武抗暴！日日打飛機唱歌係唔會爭取到民主！

我屌

佢剷嘅
你就影相改圖表揚佢貼牆

佢唱紅歌嘅你就改圖表揚佢反共
唔洗正面衝突

再貼！

睇多唔多自己友囉
多自己友就打7佢地
少既就走
唔撚比教訓佢地唔撚識驚架

幾時組一大隊人去痴
自己痴會淆

組隊還拖啦 仲要忍佢地忍到幾時

推
何妖吹雞

我地要唔要都組隊

囉住部電話人地真係驚你有牙

Push, 整連儂牆一定要一班人，唔好落單

2030 連儂牆要人

有冇搞錯啊屌

人少就走
佢哋撕完再黐過
唔好硬碰

手足無武器就路好同佢地硬拼啦

我屌哂你哋老母啊

啱啱喺文曲里，對家成三四十人，有休班狗有自製㗎撐，我哋嗰邊10個人都冇，有媽媽拖住個細路，點撚樣打啊你係咪當我哋係葉問一打10啊

㗎撐圖，係一條鐵通（其中一條總共有幾條）加鏟牆嗰啲鏟，現場啲人0 gear ，你打俾我睇吓

痴撚線果啲害人藍絲落地獄

藍絲gp表揚清拆連儂牆、公開批鬥教師
求幫忙 檢舉香港行動 HKAT
跪求 幫忙檢舉藍絲group
香港行動 HKAT

[915見]

光復連儂牆

推！
手足，見到咁大批人，唔好去阻止啦，影底相算啦

影影影影乜撚啫
唔夠打咪走夠打就私了啦
比人打撚醒未呀
駛唔駛又報警送自己入新屋嶺呀?
想贏?咁個撚款仲想贏?食屎啦

夠人就hit and run 唔夠人咪由佢第日再痴 我地幾毫子張紙佢要幾舊水搵人清 清左又貼過 唔好為左啲紙比人打 無意思 佢打人無後果的

手足有無事
有事就叫雞 吹雞

辛苦了

師奶都打到你咁陰公

走啦 夜晚再痴過啦 做乜野要人少打人多

當俾人打時影相同圍住

屌，黑社會又搗亂

可以啊

各位真係要正視一下
對家做野越黎越有組織
唔好再話人有樣學樣
宜家同2014年空群出黎申請禁制令情況一樣

問題今次好明顯係佢地多人d
拎住剷有埋cutter都唔出奇

衰d講句私了都唔好日光日白，貪佢容易比人認得出咩

而家執法者選擇性執法比人認到好蝕章

我

有錢收又無危險唔會比人打比人殺，緊係大把廢老做啦，佢地既時間最唔值錢

屌你老味，撕一貼十

唔係講笑 唔可以只比人打

好嬲啊 屌佢老母
推啊

講左咁耐連儂牆唔守，佢地撕左就再貼。咁要推到熱門既目的係起藍絲底、打番轉頭定係叫人幫手起番牆？還是要增加對藍絲既仇恨？
我果區d牆其實已有固定手足睇住，同路人有心既都會知道情況去幫手。

一日百幾個鋪話問點解一個熱門都無，大家都唔集中堆幾個鋪將d力量分散晒點夠3毛鬥？

唔係叫大家硬碰
但注意對家動員能力開始升級
唔好再笑人收錢做野

其實文宣組可能要整多條片係我地d人俾廢佬藍屍打既片俾國際睇，證明中共魔抓已經深入社區，同時可以澄清中共同何超瓊老屈我地亂打市民。

講左私了！
和平革命？笑死人咩

唔夠打就拉隊走
其實每次拍片影相都無用
都無人麻包袋
留低影反而俾班仆街襲擊

呢個仆街page全世界同我入去report

屌 班廢中係咪比人炒哂好撚得閒呀

唔好輕敵，同時支持私了
對住低級人種係唔需要留情
我重申，當初製造撕裂嘅唔係我地，係佢地藍絲

連登仔又活係自己既世界
成班冷氣軍師留言：衝呀，打呀，攻呀，斬呀
好似好威好勁咁
但次次現實都係自己友俾人打到仆街

915 港島
修補連儂牆
不分化 不割席

大家如果夠人，有無諗過還拖

我讚成，藍絲唔打唔鬆化，還掂比人打都要比人拉，求撚其捉一隻藍絲打佢老母西

對家大規模清咪由佢清過期資訊 再貼新野
而家面對面鬥，對家打人又唔會被拉緊係惡過馬撚

所有人咪撚守牆
今晚再去痴

死仆街藍屍仆街死

唱完歌痴牆 唔好守

又係何妖啲人做？

選舉近，所以對佢地黎講呢d宣傳好難睇

起底

邊個再忍手唔打到班藍絲仆街邊個就係鬼

我諗起｢屠龍｣呢team

推
面目可憎

係啊 唔打藍絲由佢地打自己人人

仆街藍屍定休班狗黎

過咗三個月都係唔夠膽打藍絲，次次呢度講就勁
接受現實啦，既然唔敢打下次見到佢哋快啲走，藍絲好多蠻夷and 黑社會

實有佢份，連日黎都話清潔，清牆，
但應該唔只佢

屌，大家玩完鬆係咪係時候做正經野

兩樣都有

我都係四圍貼，但集中係巴士站附近

你要小心所謂夠人可能係假象

黃子華有個笑話：

我地一千隻羊對一隻牧羊犬，我地群lam佢，你出黎lam佢，點知後面班兄弟冇郁過，咁就群lam變隻lam

牛仔褲都介到好深

應該有大台落左order, 下面各自組織去做

都話唔好單拖

敵人反對證明做得啱

推
私了
大家唔好驚啦 我地都係保護自己

撕一貼百，不用正面對撞

鍵盤戰士

推呀將軍澳連儂太乾淨喇

DLLM
佢幾時比人拉啊屌
美國快d制裁佢啦

係時間要貼番連儂牆
佢地要搵人撕者係我地貼係佢地反對既野
我地更加要貼多d
貼到周街都係

人少就走
人多就開遮私了啦

佢地幾多人?撕都要撕廿零分鐘，夠時間聚人啦!!

推啊

人少唔好勉強
人多先快閃私了

記住撕一貼十的原則
鬥團結、鬥堅持，我哋唔會輸

邊有叫你地打
唔好俾熱血衝昏頭腦啦

係 唔好硬碰

少人 不要去連牆，必須組隊7人 帶防具

12 點英領

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

呢個group有無得入
將軍澳人想幫手

冇po你咪自己開囉
屌黎都on9

如果夜晚有唱歌時間
哩d時間好多人
唱完歌或叫完口號如果d得閒
就請人留低幫手貼
人地折一我地貼十

講撚咗幾多次人多先落去呀？？？？？

撕一貼百

唔夠人打咩

人少一係走 比人打傷就call白車 報警（狗9成唔會黎 但可以比彈藥記者）
人多就唔洗講啦

屌乜撚野呀
乜撚野都屌
冇你咪自己開同推囉
撚有咁多人知呀你老母乜撚都屌

私了

唔洗守牆 見到 tg grp 真正反擊係擴大連儂牆

已經用緊super77

點解唔搵日伏鳩佢地？
我地真係無人有膽？

等俾人恰到仆街啦

影影影 影完佢地會流血？

be water

唔好硬碰。。。。。由佢地。。。。而家警察幫佢地

敵人反對的，我地就要擁護

太多新聞，大部分人都未知件事，洗唔洗咁樣屌人

！！！！
我果時就係隔離
但就偏偏番緊工…

唔好人少嘅時候守牆呀

要做就幾個人小隊 唔好再係lihkg 公佈

撕一貼百囉
等班廢老走曬咪再貼過

夜晚去要小心

Never forgive Never forget

鍵你老母
話咗唔夠打就走人你係咪盲閪弱智黎?
邊有叫人一打十呀?
企係道影影影擺上網做乜柒呀
好撚鐘意自己出撚哂血咩?

成日叫人唔好還手唔好硬碰 遲早嘉年華唱歌比藍絲打又散水 10點唱唔到就轉11點唱啦

下次手足遠距離影相, 我地再貼過

唱歌自high 就叻
唔岩聽都係咁話

幫推 sorry 借個位
手足中秋無飯開ar!!!!!! 同我入哂黎!!!!!

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋

點解垃圾藍絲gp仲生存到
你地點做野架？！
拿拿聲 檢舉香港行動 HKAT
跪求 幫忙檢舉藍絲group
香港行動 HKAT

[915見]

成日話撕完由佢 第日痴過

有冇諗過手足痴得幾辛苦 有冇諗過咁樣其實無限逃避緊

真係比人恰到上心口 都會第日再痴番

唔好硬碰，由得佢地撕。佢撕完就貼，佢地1收錢做野驚乜。睇佢地有幾多錢

但好多手足用咁多心機整

依加比班仆街恰到上心口呀

撕一貼十

撕一貼十，唔使正面衝突。佢哋嗰邊好多黑社會

照我話痴番佢地個樣出黎~撕得咁開心

嘩屌！

請人哋飲下雞尾酒啦 天氣熱呀

每日無限loop

俾人打
開post要人要人
圍
屌
報警
幾百人圍住佢等警察黎護送
屌警察放生
警察打鳩／拉手足

過一兩日

俾人打 (可能又係前一兩日放生嗰d人)
開post要人要人
圍
屌
報警
幾百人圍住佢等警察黎護送
屌警察放生
警察打鳩／拉手足

過一兩日

俾人打 (可能又係前一兩日放生嗰d人)
開post要人要人
圍
屌
報警
幾百人圍住佢等警察黎護送
屌警察放生
警察打鳩／拉手足

過一兩日

俾人打 (可能又係前一兩日放生嗰d人)
開post要人要人
圍
屌
報警
幾百人圍住佢等警察黎護送
屌警察放生
警察打鳩／拉手足

過一兩日........

手動推
我屌佢老母

推推推

不要硬碰硬
班藍屍痴撚線

貼得嘅, 姐係和理非
和理非佢絕對唔會同你勇武
你話過去搵人圍佢咩?
最多咪又係圍住不停鬧, 最尾實有人報警, 藍絲個邊告

如果係咁, 我建議唔好只係痴個到
係成條街, 成條路都係
由寶林痴到去調景嶺
和理非咁撚多人, 一人痴一張都做得到
下下叫勇武出黎幫清場
為咗呢單野, 俾差佬拉完全係ON9

等真實行動先出動啦

831

如果私了唔到,無用都要照報警,咪俾藉口d popo

唔好上藍屍當 安全第一

唔該大家落去連儂牆
要好好保護自己
戴個口罩同帽係一定
因為班藍畜唔郁手都會影大頭
仲有
藍畜郁手
老閪都要自衛還擊
唔係班藍畜只會變本加厲
咁如果唔夠人多就閃啦
最後
咪撚報黑警呀
黑警只幫藍畜

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

手足而家咩情況？

手足武裝自己 零和博奕

[member]都話左組隊有風險lo. 點肯定teammate 唔係假。呢個係風險管理。驚就唔會做勇武，做勇武唔等於on鳩/member]

有冇將軍澳手足幫手

你又唔夠人, 又唔敢還拖, 味行開由佢撕囉
打鳩佢地果時又阻撚住晒
我情願你地之後再貼好過

帶gear

屌
推

同埋大波man 有另一隊人係炮台山,
果隊仲嚴重

拆一貼十 拆左貼右 繼續將政治帶入社區

其實入去"欣賞"出POST果D，跟手

痴撚線

除非你可以一打多 否則先避開
其次係 論動員能力 對家係高好多 唔好再睇小
小隊 隨機 我地講左幾耐？ 人地一野做到
仲唔會光明正大係facebook 講幾時做
呢啲野要學

呢個光頭唔係第一次，見過佢好撚多次

埋去一係打，一係唔好理，嘈乜鳩

由佢地清，之後再貼

We all need to push for this.

Buddy system. Do not walk alone

不如黎黃籃大屍殺啦屌，講人數我地有絕對優勢。預期咁樣成日比人搞我地比人突襲我地，不如就今日反擊打佢一鑊甘....好撚嬲

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

今日愛丁堡廣場，中學生集會呀！

做好行動先，佢要拆咪由9佢，你拆1我起10，你有收錢，我地無收錢，佢收唔到錢就唔會再做野，我無錢都做都貼，鬥長命，你班癈老贏到我地班後生咩？

愛國大反攻

915 銅鑼灣
612 721 811 831cctv

大佬,人地有錢收,點解敵人咁惡搞就係因為有錢

打柒佢啦

好漢不吃眼前虧

有樣等佢老豆搵到仔 幾時都可以教仔

幾點

黑社會治港！！！

唔還手，比人打死都唔會可憐佢。

音樂會唱完歌之後就應該播藍絲傷人d片，一來keep住大家把火，二來教大家點樣自衛同反擊

起曬呢班仆街住邊 再組團搞佢狗竇
我地要做嘅唔係被動防禦 而係要主動出擊

Push.

屌你老母 手足有冇事？

咁你快d去以一擋百啦

清潔大隊通常幾多人?
佢地郁啲就打人 我地要夠人多勢眾

集結吧！

由佢搞 再痴過

一晚無撚哂 一朝手足傷哂
仲想邊個幫你黐？

次次搞完都零成本離場比著我都搞鳩你

人多組隊還拖 人少超合作運動報狗制造文宣彈藥 唔好接近

反擊 一拳落去

無力都要推！

嘉年華會

唱返首歌定一定驚先

拆一貼百

唔好硬碰啦
唔好再流血，文宣可以再貼，兄弟無左就無左